其實有冇連登絲打係習慣搭緊車化妝

次次都忍唔住望你地化妝

覺唔覺得好撚肉酸牙你地